上水多人向示威者擲磚 一名70歲老翁頭部重傷危殆！

... 有片未 ?

點解藍屍 TK 就無片
黃屍鶳就有片 ?

無片
Fced 藍絲tk

多行不義必自斃

藍屍殺自己人

文宣請快D入 籃屍會嫁禍示威者

依啲就無片
藍屍掌握到靜靜地柒 既技巧

有片 是藍屍用磚頭攻擊手足